美國宣布制裁解放軍 具體內容：拒絕出口許可證 凍結在美國資產 禁止發放美國簽證

美國制裁解放軍將領李尚福 原因：中國向俄購買蘇-35和S-400

美國不滿中國向俄羅斯軍引進蘇-35和S-400防空導彈系統，宣布對解放軍進行制裁。具體內容除了拒絕中共中央軍委裝備發展部任何外國出口許可證，及凍結其在美國的財產與利益外，也下令對該部部長李尚福禁止發放美國簽證。

據法新社21日報導，這批軍購是違反美國2017年通過的《以制裁反擊美國敵人法案》（CAATSA），法律要求制裁任何與俄羅斯國防產業從事重大交易的第三方，而其目的是懲罰俄羅斯干預2016年的美國總統選舉。

消息指出，美國政府不滿中共軍委裝備發展部違反美國對俄羅斯的制裁，向俄方採購蘇-35戰機及S-400防空導彈系統，故即時對解放軍裝備發展部及其部長李尚福實施制裁。同時川普（Donald Trump）政府將另外33名俄羅斯情報及國防人員也列入黑名單。

中共中央軍委裝備發展部部長李尚福

至於對北京的詳細制裁內容，包含拒絕中國中央軍委裝備發展部任何外國出口許可證，禁止其在美國司法管轄權範圍內開展交易，或利用美國金融系統賺取外匯，凍結其在美國的財產與利益。李尚福的制裁部分，還包含禁止其使用美國金融系統，凍結其任何資產與利益，也禁止對其發放美國簽證。

世界大戰應該就黎到

侵侵

報導強調，這是美國第一次利用這部制裁法律懲罰俄羅斯軍事裝備的外國買家。一位匿名的美國國務院官員表示，此舉只是針對制裁莫斯科，而不是北京及其軍隊。「這些制裁的最終目標是俄羅斯。這部制裁法律不是要削弱任何國家的國防能力，而是俄羅斯要為其惡意行為付出的代價。」

資料顯示，中俄兩國是在2015年11月達成協議，簽署購買合計24架的蘇-35戰機，這項3年期的合約內容包含戰機、地面設備和配套發動機等，總價值約20億美元。而首批4架戰機已於2016年12月25日飛抵中國，首站降落在河北滄州，隨後過境湖北武漢。第二批10架蘇-35也已在2017年完成交付，俄方日前證實，最後剩餘的10架戰機確定會在2018年內抵達中國。
S-400系統則是在2014年簽訂出協議，2015年11月俄總統助理證實該項消息，2018則開始對中進行交付動作。S-400是俄羅斯最先進的現役防空導彈系統，可打擊不同高度、不同距離的彈道導彈、巡航導彈、戰機等多種類型目標，最遠射程超過400公里，適合在電子干擾環境下作戰，目前使用的國家包含沙烏地阿拉伯、土耳其、印度等。

俄羅斯S-400「凱旋」防空導彈系統。（圖／達志影像／美聯社）

唔好嘥時間啦我等唔切..... 快啲開打

幾時放凍結共產黨員在美資產呢個核彈

trump

趕撚哂班官啲妻兒返去啦

抵撚死

侵：急不及待好好玩玩了

好老實講句
全世界都應該禁止 中國人 入自己國家

等13億中國人永遠留係中國, 好似大型集中營咁

習豬頭：唔玩喇，投降喇，快啲還返張綠卡畀我個女

英國瑞典新加坡可能會收
兩個都係洗黑錢天堂

China warns US it will 'bear the consequences' for sanctions placed on its military

"The U.S. actions have seriously violated the basic principles of international relations and seriously damaged the relations between the two countries and the two militaries," Geng said.

"We strongly urge the U.S. to immediately correct their mistake and withdraw their so-called sanctions, otherwise the U.S. will have to bear the consequences."

幾時凍結奶共香港官員資產

到時港共政府帶頭獨立

強烈要求當局制裁美軍高層在大陸嘅資產
禁止美軍高層使用大陸金融系統
禁止。。。。

咪住。。。我地都無野係大陸

最好快d 炸，樓價跌99%

個個無晒錢 相信軍閥混戰好快會再出現

成個感冒童

平時都係唔去人地國家當制裁
啱啦，美國今次係自殺行為，支那重唔笑到最後？

其他高官應該嚇撚到賴屎

做個中國人

其實係零影響，因為既然我的國那麼厲害洗乜住美國呀 身為解放軍當然忠於祖國架啦，住喺祖國，用開國貨，反對任何美帝軍團主義同小日本等嘅外來產品 先至算係合格嘅解放軍

幫支共讓住d資金係本土咋 又嬴

咪係，根本基本要求，
點會有資產喺美國
點會用美國金融系統
更加唔會移民美國做美國人啦

咁愛國就唔好用美國野放錢喺美國啦，人地唔俾你用美國野都嘈

要及其家屬

華春瑩向美國d樓點算？

美國揸撚住佢地喉嚨啦 想做美國人邊有咁易

身為大陸貪官⋯⋯唔係，係高官！
梗係一箱箱現金收響屋企
洗鬼用美國金融系統

啱啦，咁愛國洗撚擁有美國資產/入境美國咩，支持美帝制裁所有共產黨員/共青團

In trump , we trust

仲借機警告埋
其他幫緊俄佬買軍火既國家

自己要醒醒定定 分清莊閒呀
唔係下個到

心情好咗

我的国又贏

Yes,咁on9都有，又要同人對立，又要放d資產去人到比人渣撚住個春袋

成個白粉佬咁

美澳加一齊制裁ok?

世界大戰 我估支那一半解放軍想輸多過贏

美國2017年通過的《以制裁反擊美國敵人法案》（CAATSA）

嚟料，睇嚟之前黃之鋒去美國推果條沒收支共在美資產好快通過

所以今日港元係咁升

on9 炸晒D樓 何來樓價？

美國玩到呢步中共更加唔夠膽打

ya

最期待的畫面出現了

中共唔夠膽 but俄佬敢打 個東方2018擺明話你知做晒準備啦

最壞既結果，亦係連登仔最想睇既結果

一到臨界點，多個發達國家集體排華

移左民既人，唔好以為一走了之

排華亦唔係未發生過，未經歷過去wiki睇睇

凍結所有中國人在美資產啦 咁愛國

唔知點解有啲覺得侵侵係試緊「禁中國人既美國簽證」既水位

如果唔係，淨係禁一個小小部長都無乜大成效

咁撚愛國，重咩要去美國!
成世留係支那算啦

終於要凍結資產

根本有解放軍背景嘅人 直系親屬都唔撚畀去美國搞搞陣 讀書買樓etc la
帶路團另計

鄰國真係鑊鑊都挑釁美國底線
賣野比伊朗而家又同俄佬買軍備
佢地緊係想千秋萬世

順手取消埋家屬本美國護照啦

求侵凍結在美香港高官及其家屬既資產

成日話白宮聯署

一早講左，班港共開始驚，其實我地可以開始做野，話響應president trump既政策

中方對美方上述無理做法表示強烈憤慨，並已提出嚴正交涉。

耿爽表示：「美方有關做法嚴重違反國際關係基本準則，嚴重損害中美兩國、兩軍關係。我們強烈敦促美方立即糾正錯誤，撤銷所謂制裁，否則美方必須承擔由此造成的後果。」

立即生效咗喇，
仲唔亮劍還擊

侵侵又幫習帝維穩

侵侵好波

恭喜

咁嘅話香港比蝗行到陸沉都似

班高官見制裁上身就咁大反應
計我話就制裁埋特區政府D高官就啱

等睇中國亮劍

幾時搞掂做數借殻上市果班支那公司

到時中國就真·有13億人內需，今舖嬴國又嬴

我唔明 明明成班土共大部分都野係美國

仲要下下頂到咁勁 認下低威都唔得

橫掂強國人大部分都係豬黎既 怕咩呢

制裁埋家人先有用

好呀 我愛侵侵

順便制香港d 官好嗎？

如果好似死亡筆記咁陰D陰D遂個官員制裁, 剩係攪D細既, 我諗個效果仲勁

核彈級

你真係好戇鳩。。。。打仗個時第一時間緊係炸軍事設備，炸香港罷撚咩

貪你香港可以生錢俾支共？打緊仗時啲商業股票停撚曬啦

我國官員都忠黨愛國，資產都放在祖國，協助祖國發展，怎會偷偷貢獻給美帝呢？所謂肥水不流別人田呢！

美帝要制裁我國官員，說三道四，干預內政，吃飽了撐著！咱們又沒資產在美國，你侵侵制裁個鳥！真可笑！把自己看得太高啦！

今時今日都唔知道大陸走資情況嚴重
說明你被新聞封鎖得去到原始人年代！

Google： 走資

更新下你個豬腦吧！

共產黨員在美資產

我睇頭三句都知佢曲緊
估唔到咁快有真心

侵又出招

好耐冇聽過搬石頭

好波

Now新聞台】中美貿易戰升溫之際，美國宣布制裁中共中央軍委裝備發展部，理由是它大額採購俄羅斯軍備。美方強調制裁是要懲罰俄羅斯，而非針對其他國家。

赤化得咁緊要唔係以為可以獨善其身下話

如果香港死 可以換取全支那滅亡 我願意呀

無錯!
有資產響外國分分鐘係漢奸走狗賣國賊
支那應該感謝美國幫手捉潛在叛徒

係咪咁勁呀，咁凍左解放軍最高總司令維尼資產未

香港人一早俾中共殺死左ga la, 我地只係活死人, 有咩所謂?

蝗語才用 咱們
假膠會用蝗語嗎？

香港仲有一套獨立於贏國既行政同司法，對外國而言搶香港控制權比炸左香港有利

你真係唔識㗎喎

真心定左膠

當一個人堅持一種信念三十幾年
不論何時何地都言行一致
你就知道 it's him
President Trump 真係美國嘅及時雨
It's a God sent

呢條片雖然有啲長
但係紀錄左佢從80年代到今日嘅觀點
幾十年如一日
如果你有耐性睇晒
你就會從心底認同佢係一個真正嘅愛國者
Make America Great Again

做得好

突然覺得係大龍鳳
中美聯手打資產外流

希望可以做多幾屆

個女出黎選

撚狗咁撚

獲獲都係咁

Nothing personal
美國佬好鐘意咁講 雖然拎住支槍指住你

President XI is my friend

多難興邦
香港人願與祖國共同進退

翻譯：畀多次機會你跟過一個大佬

最緊要唔比伊斯蘭人入
其次先中國人